窗貼

如貼這種窗貼，檢車過唔過到？

柒到